［緊急置頂］所有無出去既人都我入嚟推爆星火個電話，98190979！！！！！！

理得你用bot推又好，用人手推又好，同我推撚爆佢，多一個人記住就可以有多一個人比人幫到

記住之後㩒回覆再打出嚟，唔係入嚟正評推post就算，98190979

推

98190979

tui

9819 0979

8107

Pish

9819079

不要07

鳩伯一鳩 撚鳩柒鳩

98190907

Push

push

推
98190979

推手

星火：98190979

我推
頂到煲底見

p

98190979 98190979 98190979

轆唔死狗 狗死唔易

加油香港人

幾易記, 98, 19 ,09, 79

98190979

手足武運昌隆

731 831 101

981 90 97 9

981 90979

其實可唔可以幫星火買個易記啲嘅號碼
新舊都用囉

831

pish

Tyo

推呀

推！

Push !!!

98190978

98190970

98190979
65499452

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

撞

9819-0979

98180979

98190709

721
831

Push !!!!!

721
811
831
101

981990979

仲有狗屎唔eat

狗不要狗
擰鳩柒狗

推推推

98190979
98190979
98190979
98190979

推唔到都推

9819 0979 不要檸七啊

狗不要狗撚鳩柒狗

9819079
9819079
9819079
9819079
9819079
9819079
9819079

Pushhhh

721 811 831 新屋嶺

星火98190979

幫你推

推爆佢

人手推

98199097

星火 98190979

91890979

9819

pishhhhshh

背左入腦98190979

P牌幫推

98790979

Push ar push

Pushhhhhhh

狗不要狗 檸狗柒狗
9819 0979

香港人

4 條中間夾住 不要檸七 81 0 7

98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
9不要9檸9七9
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979

高汁

反抗

推 98190979

98190979
98190979

香港人 反抗
98190979

9不要9檸9七9

。

人手

Push !

6549 9452
熝唔死狗 狗死唔易

置頂呀

好易記

屌hi錯咗
罰自己打多次
98190979

之前睇過有個巴打個記法勁易
淥唔死狗 狗死唔易

9810979

Hh

9 81 9 0 9 7 9

狗不要狗，狗擰柒狗
9819 9079

推撚爆佢

推！！

Pushhh

98190979
狗不要狗檸狗七狗

不陣地！！不對峙！！不被捕！！
星火聯盟 9819 0979

98190179

爆完曬啲目標就好返屋企啦!
唔好留係條街度等拉呀!
今日大戰岩岩開幕咋,有排打嫁!
齊上齊落,一個都不能少呀!

已經損失左好多勇武
我覺得搞銀行太危險
銀行啲防盜同cctv一定好勁
同埋唔會好似其他舖頭就咁算數
如果查到底
好怕勇武被秋後算帳
唔可以再有手足犧牲
求求你地一定要保護自己啊！

推！推！

推啊

9189 0979

Tui

98290979

唔好搞銀行,仲要留住俾大家撳錢

98 190 979

自膠
98190979

set tg msg！！！

推推緊

9819 0979
推！

推！！！

9879 0979

推，依個記法有用
而家就咁up都up到
98190979

堆

wrong

推佢老母

64616642

置頂

98190979推

媽媽

狗 不要 狗 檸 狗 七 狗
9 8 1 9 0 9 7 9

捐錢就要捐星火

好，不要檸七，易記！

得

推左先講

98190979
98190979
98190979

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

出左 照推

人手置頂

P牌照推

98190979 98190979 98190979 98190979 98190979

9819 0979 ！！！

星火電話：98190979

去

9 8 1 9 0 9 7 9

推一推

push啊

推
98190979
98190979
98190979

98190979
98190979
98190979
98190979
98190979
98190979

98190979 ! ! !

魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

出去都推到

推
手足小心 齊上齊落

不要檸七

p牌係咪推唔到

今晚be water 💦

98190879

唔係換左電話咩

64616642

咁撚大獲？

98190979
98190979
98190979
98190979
98190979

鳩伯一鳩，擰鳩柒鳩！

981090979

9
81
9
0
9
7
9

推，大家加油！

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

981 90 979

9819 0979
9不要9 檸9七9

9810979
9 81 0 9 7 9
記熟未

98190979
#2

推呀！

推
星火 98190979

狗不要狗寧狗柒

[ujh

推推推推98190979

推推

推！！！！！！！！！

狗不要狗檸狗柒狗

98190979
推！

9819 0709

一早背左

官塘狗車嚟緊

9819 0879

9819 0979推推推

5架衝鋒 2 架速龍

Pishhhhh

98190179！

土官塘道油站近大快活塞緊上嚟

大力推！

推上熱門！

推，98190979

幫推

好重要！

up

推佢老尾

9819097

記唔到
98190979

推呀 9不要9檸9七9

721
811
831

98190979
佢係我唯一一個背到出黎嘅支援熱線

98190979 屌！

推推推推推

推，背咗佢

9819 0979 9819 0979 9819 0979 9819 0979
9819 0979 0919 0979 98190 979 9819 0979
9819 0979 98190 979
罰抄10次

記住呀

981909799819097998190979

721831

PUSH

98190979

各位小心好多地鐵關咗

98919097

唔要檸七

98190979
p牌仔炸

，

推爆星火

pishhh

9-81-9-0-9-7-9
9819 0979
98190979
PUSH

推。

啱啱自膠打錯98190979！！

98190979
推

98190979

各位小心！蘋果話地鐵好多站關咗。

98799097

狗不要檸七！！

10.5

推！！！！

推，各位手足一定要隨機應變，安全至上！一個都不能少

狗八一狗零狗柒狗
98190979

狗不要狗檸狗七狗

輕輕一推

你做咩啫 錯左呀 再讀個

98190719

98190919

出咗都推

TUI

123456789

推啊！！！！

屌你 你又錯

狗不要狗 0狗柒狗
9819 0979

98190979
幾好記

9819 0979
Sorry,無出去

Ww.1212

ish

大家其實可以咁諗，好似joker咁染到鬼五馬六，又或者好似軍佬咁搽啲迷彩上臉。冇得蒙面就畫面。自己喜歡畫咩就畫咩。你吹呀，咬我食呀？我覺得有得諗㗎⋯⋯

推1

98190979
好好記！

98790919

推爆佢呀

推
9819097

P牌推唔倒

Hi

p牌想推都唔得

721 831

【請廣傳讓被捕人士得到支援】

義務律師熱線
#民陣: 6549 9452
#民權觀察: 9463 2945
#星火同盟: 9819 0979 / 6461 6642

#612基金 申請/查詢：9845 6641

98190979
記住之後㩒回覆再打出嚟，唔係入嚟正評推post就算，
98190979
98190979
98190979

98190979
98190979
98190979
我愛您地

721

推唔到

見隔離post話換左新電話? 堅？

我見星火fb真係轉左
但啲人問佢舊個個仲用唔用佢冇覆

pushhhhh

記住先啦兩個都！

9 1 9 8 9 0 9 7

98190979
98190979
91890979
98190979
98190979
98190979

自
9 8 9 1 9 0 97

1

2

3

4

5

6

已set做wallpaper

見到有人話轉咗number?
6461 6642

幫你推爆佢

再推

推多次

9 81 9 09 79

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

係咪轉咗？

推撚爆佢！

推
98190970

路過

9819 0979
推

不要檸7

98190979！！

Pp

對唔住
出唔到去

98190979
P牌照推

T

不要檸七
98190979
唔好記錯82呀 係81！

9819 0719

大力推

98190979
狗不要檸七

係咪錯咗

98190979
香港人，反抗

推！！！！！！！！

Tui!!

12

98190979 星火
65499452 民陣

推 sorry今晚無出 聽日會出

九八一九 零九七九

🐶8️⃣1️⃣🐶0️⃣🐶7️⃣🐶

98190979 狗伯入狗零狗出狗

Push!!!!

星火兩個電話都用得!
9819 0979
6461 6642

推98190979

推推推推推推推推

推囉👌

pushh

第二個電話記法係咩？
好似之前有

98190979
幫推

新電話：6461 6642

推
香港人 反抗

9819 0979
6461 6642

不要警察

98190979

64616642

狗不要狗 擰狗七狗
98190979

係咪update咗電話啊

gd

換左新電話呀唔好再推呢個